寧願每星期三天工作(朝7晚12)定六天工作(每日8個鐘)?

三天工作(朝7晚12):正評
六天工作(每日8小時不用OT):負評

唔使問一定係三日㗎喇！！！

一日做17個鐘，點撚頂呀

唔同意，當你返得三日，你既目標會好明確，就係 “返三日，然後放假”，但係返6日，你會覺得日撚日都返工，星期日拎黎回血，然後抖都未抖就又要返工

一撚定係三日
當香港有唔少工都係返呢個時數但係一個星期返五日或者六日嘅時候

番一放一咪得